想知唔同宗教擺婚禮係點

無知一問
耶撚教天主教就教堂行婚禮
佛教係咪會有和尚用木魚rap住歡迎一對新人
咁道教係咪有人破地獄